\section{Кэширование единиц разметки}

При работе пользователя, имеющего роль лингвиста или администратора, предполагается, что при записи или обновлении таблицы MarkupUnit будет добавляться или изменяться число записей, большее чем одна. Поэтому, для уменьшения числа обращений к системе управления базами данных (уменьшения числа транзакций) целесообразно записывать сразу несколько строк.

Для этого все единицы разметки изначально будут попадать в кэш, в качестве которого можно использовать СУБД с моделью хранения данных ключ-значение.

Запись данных их кэша можно производить единой транзакцией (более того, возможно, одной операцией вставки или обновления) при попытке чтения из базы или при выходе пользователя из приложения.